21-27/6 吉隆坡新加坡遊招旅伴

依家有得我同我個fd（2巴打），如果有人可以一齊玩，夾份包車玩1日團。巴絲也可，grad trip嚟，想留個美好回憶，順便識朋友仔

預幾錢

講緊成個trip定個1日遊先

成個trip , 上個暑假都係去左新加坡+一日吉隆坡 ， 新加坡洗費都幾貴

大概3500，我1日新加坡咋

吉隆坡都要旅伴
自己去咪好 應間夾唔埋傷感情就